如果呢個世界嘅男人突然冇晒性慾，世界會變成點

女人執政

電競雞會失業

點解
到時男人唔會再討好女人，甚至嫌女人咁煩，到時女人實被男人打撚死

男人無心賺錢

人類滅絕

賺錢都唔一定係為咗性嘅

會多咗好多肥婆

但係女人本身天生就鐘意扮靚，應該唔關男人事

熊貓

班女要磨豆腐
比錢叫ptbf(齋奶閪plan$10000/30min)

係所有女人都會失業

男人條撚當八達通

有一部份女會冇哂收入

好多女人失業

大部分講親男人月入幾多都會搭句依個人工會或唔會冇女，如果唔洗為左女人雖然都係會賺錢食好野／旅行，但個賺錢動力會細好多，有錢變得冇咁緊要

有條片講過假設類似情況發生會點

同樣，都係會扮但個動力細好多，同性之間嘅讚你靚同男人讚你個隻靚係包埋性方面，層次唔同，女人心底都想要後者多過前者

男男會變大趨勢

咁女人仲有性慾嘅，又未必

慾望轉移至金錢 世界陷入比依家更邪惡更黑暗嘅狀況

會多咗男人做鴨 因為值錢咗
假鳩會賣到成行成市
到時 碌鳩可以當信用卡

係 孤獨但唔洗換黎巨大壓力 不過男人未必一定要有愛情但性完全冇唔得 連男傷殘者都要申請手天使服務 不過可以出去比錢嘅

AV女優會失業

所以結婚都係女人中意多男人唔算特別想 如果愛情同性只能選一樣 九成女人要愛情 九成男人要性 當然全部有哂個個都想 但取捨下就係咁

點解冇人講會有男人被女女女

過一百年人類就絕種

做鴨一定比貴過雞好多
供給有限，一日做唔到幾多次

性好易有係講緊出去比錢個啲就係，如果要講正規係關係到得到性係難度高女人好多，仲要香港，換取性嘅成本太大，好多男人奮鬥一生都係為個啲，但女人係乜都唔洗就得到。唔否定有想組織家庭需要，但如果當你預知結婚係1%性都係冇乜邊個肯結婚，唔係講緊性係唯一，但講緊邊樣唔可以完全0%

冇性欲係咪姐係連旗都唔會扯

av業會消失
妓女都係

如果男人冇性慾，男人應該會想同男人相處，所以結婚唔一定搵女人

應該到返男人霸權

女權會收皮，冇得霸佔道德光環

會變男優仲高人工同出名過哂啲女優
變左十套兩個女優十個男優
市場變左女性主導

係咪張偉杰無性慾？

但係冇得單性繁殖架嘛

女人畀錢男人扑嘢

冇否定任何可能性，係講緊機率高低問題

Gay登會突然旺場

冇性慾仲搞gay?

男性每日productive多咗1粒鐘

冇性慾男同女冇分別，所有關係只係朋友，冇所謂愛情，愛情脫離左性就唔係愛情，就算實際冇上床但你中意特定性別嘅人已經係性嘅一種（就算同性戀都係中意某一性別人）

女人會無人理講嘢又唔好笑 又重心計
得返啲男仔性格嘅女仔會有男仔理

女人可以放心出夜街了

唔係鐘意特定性別嘅人
係因為女人同男人個思維模式唔同，大部分男人都覺得女人好煩好難相處，相反男人同男人相處會夾啲，舒服啲

呢個真

男人唔打飛機唔溝女真係省返好多時間

假鳩大賣

果個已經唔算愛情 愛情脫離唔到肉體 除非你話神交 就算當係思維模式女人但身體係男人都已經唔係個回事 如果係咁同男人拍拖都得

我關心你

林鄭月娥

女人無得做雞同吊高賣

我愛你❤️

大家都要人教先識搞嘢

印度變為史上最安全城市

男人有咩玩姐，嫖 賭 飲 打機，無左性咪投放落第到。

男男 和 女 女

只可惜我唔係張偉杰

無哂metoo

每個月一次世界大戰

女人會係咁強姦男人

141全部都係鴨

難d, 無性慾會扯唔起

女人咁閪煩 撚有人想理咩 如果唔係性慾

其實依家都有個趨勢
多咗女性喺性方面有需要，睇唔少post同帽事睇得出女人慢慢對性嘅渴求多咗
成日都聽到資源錯配問題 話男朋友滿足唔到自己之類

男人做一樓一

無性慾，但有真愛

男性失去欲望
需求變0 供應不變
女性價值係會 $0

所以撇除道德價值觀
"女性"存在係冇價值

真

痴線 抵你成世俾女騎住

男人要下海拍av

青瓜會缺貨，之後俾奸商炒高哂

講真唔係為女人家庭
住公屋打HEA工有咩所謂

我驚呢d思想萌芽，可能會俾班女權，衞道之士，同叫人戒j果d中醫斬開八碌, 斷人衣食如殺人父母，花碌碌的銀紙何來呢.....

我反而覺得女人及男人在職場的競爭力會激烈左，
女人唔洗再去花心思係男人身上，例如少左打扮，又唔洗返返下工因為生仔而放產假及再不用花時間教育下一代。

即係基本上而家男女調轉
而家連登巴打日日都生命麵包畀錢叫雞
閪又=八達通

女人會發覺其實真係無咁多人想追你

個閪會無端端嘟唔到？

冇偷拍grp
出街唔會畀咸濕佬𥄫

班仆街睥住都唔會擰轉頭

男人下海拍av

what if好好睇

女人應該大規模行乞同0地位

勁多男性比女性強姦

衣個人工唔會無女 唔代表為左女人而搵錢
而係講緊女人貪錢 有錢就有女

依家女人自己都搵到錢
無性慾又唔求有家庭
真係自己開心就好
唔係女人貪錢既
係女人都有能力你就要比女人更有能力先可以上到
或者同佢組織家庭

放心，會有一班女權撚話要捉d 男人去直接高院取精

老實講有幾多女人係自己搵到錢呀
你衣家睇就好似有 好多食飯行街咪又係男人俾

點解女人有能力就要俾女人更有能力
唔見女人話男人有能力就要俾男人更有能力

因為香港事實就係咁

第三次世界大戰 - 男VS女

如果打飛機大法

生仔需求同性愛需求本來兩樣嚟喎

係咪調轉咗 而家係假設男人對男女都失去性慾 同時女人仍保有性慾
男同性戀趨勢應該唔會點變 反而女同性戀會多咗好多
本身同性相處就係易夾啲 加上女人對男人無咗性吸引力 異性交往會銳減
當男人已經“無撚用“ 結果就係有仍性慾嘅人互相配對 即係女女變成大趨勢

想欣賞仔仔肌肉肉體

到時啲仔仔唔諗住吸引女人扑嘢 應該無咁多人操肌 可能唔會剃鬚唔沖涼添

性慾包括，對男，對女，對獸，對......其他一切

我可以無性喎，無興趣睇AV，無興趣叫雞
打丁都係唔想夢遺

但我覺得有d男人係為左權力地位而上進
權力地位令佢地感覺優越

到時印度調返轉十幾個女人輪個男仔

林雪出街都俾女人強姦、輪姦、迷姦、友姦...

對男人來說，是痛苦解脫的開端，離苦得樂

男人冇性慾，係父權社會女人有咩存在意義

係男人唔駛再花時間係女人度

囡囡一人一枝假狗守門口

而家剩係男人，結果好唔同

但女人依然有性慾

暴政必亡

男人從此離苦得樂

會生育率少但係會係好事
男人依然會愛女仔咁依然會為組織家庭搞野

不過女人可能多d考慮會意外有左 有左會點 寧願diy都唔想承受
唔似男人咁會比性沖昏頭腦 千方百計tum異性比佢搞
世界會少d孤兒 少好多計劃以外既生育

另外肯定少好多性罪犯

我有一個猜想，實質人類的科學技術可以製造出滅除男人性慾的藥物，甚至有人已造出，並服用，但因為有太多千絲萬縷的利害關係而唔能夠對外公佈，尤其是果d叫人戒j戒色果d乜q中醫，女權等等， 佢地一但財路被截，癲起上黎會對公佈者有生命威脅，而政權，權貴呀，抽少好多稅，亦難以剝削我地

猜想姐

Gmail無人幫襯

亦都係人類悲痛解脫的開端，此悲苦人間會變成樂土，美麗的新世界

都係猜想姐....

世界會變母系社會，男性慘被打壓

天下太平

咁仲衰，通常慾求不滿會造成心理變態，
男人被逼做性奴......
唔結婚，男人最多砌下模型，花無限時間打機，或最多有上進心的，買下樓呀，車呀同人競爭。

但你可以睇下啲唔結婚的女上司，
瘋狂加班，攻心計，超級小心眼，冇同理心。
咁當然都有女人會花時間去旅行或發展其他興趣.....

但結果絕對唔係你想像中美滿.....